動之以情,曉之以理

尋晚同2個朋友落街撐示威後生(得住深水埗).見到有人打示威者,我同2個朋友"品"字型咁夾個打人既人去後巷"動之以情,曉之以理",聽完道理之後佢好攰,個人就地瞓著左,個身仲捲埋好似蝦米咁,佢一定瞓得好"冧"